鄧炳強算唔算史上最撚中二病嘅高官

屌你你震唔震怒其實關我撚事
係都要間間報紙幫你寫出黎
當自己男主角?
好似好想全香港都討論佢咁 咁撚自卑?

佢想做KOL

如果當日李麗珍肯嫁比佢世界一早已經和平

黑警軍閥都已經成為香港領導層
作為領導層嘅首領就梗係要架空原有嘅扯線公仔

唔算
唔算高官
但廢老除同中二病都好嚴重
算有料，班細既垃圾到咁都讚得落口
似係靠把口可以令到庇護工場工友以為自己係天材咁

佢本身都係狗隊KOL